美俄軍艦發生衝突

美國海軍的錢斯洛維爾號飛彈巡洋艦（USS Chancellorsville CG-62）在菲律賓海準備回收其MH-60R直升機時，一直在後暗中觀察的俄羅斯海軍的無畏級驅逐艦－維諾格拉多夫號（Admiral Vinogradov）突然從後接近並與美艦並行，雙方最接近的距離只有50公尺。

錢斯洛維爾號被迫取消MH-60R的降落作業並全速緊急後退，避免與俄艦相撞。

馬騮戲

支那同蛾佬真係好撚煩
打又唔敢打, 淨係識做埋呢D小動作

中國就係，俄佬打克里米亞架

美軍係台灣海峽海行算唔算小動作

台海定台海對出國際行線

痴鬼線 咁近

美國佬咁都忍就真係懦夫

玩嘢玩到咁危險
真係忍唔住隊咗落去就精彩。。。

邊架噸位大？

而家佢就係懦俾你睇

早幾十年 愛荷華四姊妹服役緊 支俄有無咁玩痴到咁埋

iowa class俾你炒兩架埋去都髮毫無損

美俄友好沒事兒 沒事兒

俄羅斯=鬼佬支那

小支支連印度都唔敢打，淨係敢扔石仔

睇嚟大陸今次落重本

支國就算把啦，家下係佢老頂俄佬，真係唔想開波唔出奇